（行山撚）飛鵝山去獅子山再行返屋企

其實成個月前都想行飛鵝山，不過果日太大霧放棄左，今日咁好天決定再戰

live?

黑媽媽影d 咩

Sorry 唔係live

觀塘坐小巴到順利邨，跟住沿清水灣道上，直到見到呢個牌

正喎 上個月先同fd行完

利申 順利撚

夜景好靚

巴打小行山？

補返圖先，以下呢兩張唔係我影，cap 自網上

順利邨落車

沿清水灣道上見到呢個分叉位，行左邊上山果條路就會見到第一張圖果個牌

未行過夜山，驚驚

見到呢個牌嘅時間係下就一點半，轉左行就會見到山路入口

自己一個行？
如果經過百花林樓梯上好意行
但如果行山路上夜晚就唔好啦

係呀單屌上山

有吉士

呢張都係cap,山路入口，沿路好多絲帶唔怕行錯路

行左10分鐘左右

仆你個街今日真係好熱，忍唔住除左衫山，好彩冇人

上飛鵝山條樓梯係咪一開始會過個墳先？
上次同fd行見到個墳就走左
諗住一陣自己上

但夜晚行山路？
上到去有個位要攀過一舊大石

Lihkg無行山撚？

講返帶左咩食糧先
$15美心全麥芝士包

蕉一隻free（示意圖）

$3 750ml清涼水一枝（示意圖）

唔係呀我1330開波行，宜家返左屋企啦

沖個涼先

唔怪得啦
仲諗緊點解唔帶頭燈咁顛

好繼續
沿路真係好撚熱又斜，基本上行一陣就要抖下飲水，支水好快得返一半

有機會都想試夜行，不過真係要搵friend帶，事關小弟唔係成日行山冇咩經驗

連登冇人行山？

行行下會見到呢舊石，跟住轉左（cap 圖）

有 睇緊 上次我係由寶林行去飛鵝山

巴打果次行左幾耐下次試下果邊上先

（cap圖）轉左之後會見到有繩（冇咩用）跟住會平移一小段路

寶林-》翠林-》麥理浩徑（唔記得邊條）-》井欄樹-》飛鵝山-》跟住沿路落都經過獅子山入口 最後唔記得去左邊 全程3-4個鐘左右 一開始條路得見到2個鬼佬 去到飛鵝山先多d人

（cap圖）跟住就係撚咁向上爬，呢個位都幾辛苦，斜得黎又要勁曬，除左衫都照出晒水，要係咁抖

（又係cap圖sorry呢度太熱冇咩影相）見到自殺崖

如果巴打鐘意行山路多過石路下次可以上大帽山 佢後半段條山路幾好行 重點係少人

巴打都行得幾快
今日一開始都冇咩人呀，過左自殺崖先見到一堆好撚嘈嘅後生仔，唯有快快手過左佢地，但佢地真係好大聲隔成百米都聽到佢地講野

好 大帽山都冇行過

（2:24pm)自殺崖，叫路人幫手影

(2:39pm)望到山頂發射站

獅子山成條路都多人啦 又多賓賓 如果想睇鬼妹可以去浪茄 好似去左外國咁

上到獅子山頂有好多鬼妹
浪茄正呀不過淨係去過隔離大浪西露營，果晚煮意粉食同執左啲木黎堆營火

（2:45pm)發射站隔離有有停機坪

遠望應該係沙咀同麻藍笏果邊

回望發射站

一地都係港女草

（3:30pm)冇廣角影唔晒

WA diu好靚

遠眺獅子山

個海金黃色好撚靚，可惜影唔到個效果

3:44pm遠眺大老山氣象站

3:50pm近景，仆街去到呢個位對腳開始抽筋
唯有食下包抖下，但呢度其實係惡夢嘅開始

唔係攝影撚
我覺得張相個構圖好正

食完包又按摩左陣大肶就繼續出發，呢個時候支水已經得返一啖，最衰都係貪輕便

我見人咁影我咪咁影囉
要坐晒係度先影到

我知你係邊個喇

你又邊個

中同？

屌你老母對腳行一陣就抽行一陣就抽咁，如是者行左陣就到左札山道觀景台停車場，直行就沙田坳道

轉左就落返彩虹，其實原本唸住落彩虹就收皮架啦，咁我見時間徜早就膽粗粗試下經獅子山行埋返屋企（姐直行）

4:30pm 沿住車路行冇咩特別，不過今日5:45就會日落所以痛住都照行，希望日落前上到獅子頂

我係順利邨落車，直行兩分鐘穿過右手邊停車場就上左清水灣道，沿路路覺眼有墳

Sorry宜家先睇到，一個人小心啲

4:35

行多兩步到獅子亭，終於見到有士多，即刻買水飲 屌你老味要十蚊
買完水再向坐係士多出邊堆伯伯問路

4:39pm原來入口就係不遠處

5:03pm屌你老味呢500米真心攞命，坡度45度左右，對腳抽撚到仆街，但就到頂冇理由唔上埋佢，重要就日落所以要走住屌咁屌上去

夜晚影落去好靚wo 下次都夜晚去先

5:12pm終於上到黎，但呢個位係獅子尾，要再行多陣先到獅子頭，抖左兩分鐘再出發

5:20pm獅子頭+一條女，呢個位勁多人影相

唔理啦食隻蕉先

呢度抖左幾分鐘就要再行，因為落山條路好斜好多石級，冇頭燈都幾煩

5:35分落返個亭，呢度轉左好似落黃大仙，直行筆架山，轉右落返大圍，我轉右

食完隻蕉好對腳好似好啲所以就盡快行左段勁撚凹凸不平嘅山路，落到呢個位平路黎可以抖下行慢啲

5:51pm日日返學都會見到望夫石不過未上過去

5:55pm
呢度落返去就係燒烤場，但條路好黑下因為多樹蔭同就天黑

終於見到燒烤場，對腳又抽返

完
行到呢個位就開左呢個post

重有冇咩山多啲風景又唔易蕩失路介紹下

行得咁快

想天黑前落到山，唔係幾麻煩
Between落大圍段唔好多金毛mk要小心

港女草笑左

一開始行山都會係咁影相 而家去行真係影唔夠幾張

岩呀其實用眼睇重靚，相機點都係爭啲

用手機影咋 唔記得左d景未又再行過囉 獅子都行過3次 貪黃大仙下村飲茶

間野叫咩名